[打機台] 毒撚低手同智障朋友打destiny 2六人副本

同friend 打利維坦星之塔, 識打既可以入黎教下我地

Twitch :
Youtube 頻道 :

今日打Last wish 繼續卡關

大家可以入黎睇吹水